（左的人好慘，其實左唔一定係膠）唔該左膠保護埋被警察打到仆街的人。

（左的人好慘，其實左唔一定係膠）唔該左膠保護埋被警察打到仆街的人。

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！